[玫瑰痤瘡;Yanki火雞姐;蕭玲]中醫有用？

我睇西醫冇乜用，因為一停搽類固醇就反彈得仲勁，之後就轉左睇中醫。 今日飲完第二次藥，有啲頭暈，個身仲開始有紅色粒粒，有少少痕，正唔正常？

btw 有冇人睇過Yanki Din係youtube介紹叫蕭玲嘅女中醫師？我諗住一個月後唔得就轉睇佢。

P. S. 我宜家介口仲勁過減肥嗰陣

中醫？
咪玩啦
根本偽科學黎

我個時睇中醫兩個星期日日飲藥有啲改善
轉左睇西醫食藥茶藥膏一個星期好番
當然中醫一定無咁傷身
但而家要戴口罩會好辛苦
你唔好再中醫慢慢搞啦

我睇過西醫，我食曬佢啲藥同用左類固醇藥膏，嗰個星期超蜜月期，皮膚仲好過之前，但一停左一排就嚴重過啱啱起

咩叫一定冇咁傷身，根本冇人講得出中藥有咩成份，你連食左咩落肚都唔知
中醫黑歷史馬兜鈴酸自己google下
賣假藥既梗係會話自己啲藥有神效冇副作用有病醫病冇病補身啦，冇經過fda你講乜都得

我識人有紅斑狼瘡，之後睇咗個營養師，跟佢啲建議，之後慢慢好番

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

睇過 無咩料到